\chapter*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}
В рамках курсового проекта было разработано приложение, реализующее поставленную задачу -- сегментацию печатных символов на изображении, получаемом с веб-камеры методом КА. \par
Результаты тестирования приложения показали довольно высокий процент распознавания символов на изображении даже довольно низкого качества. \par Варьирование параметров способно повлиять на процент распознанных символов так, что будут правильно распознаны почти все символы, но при этом увеличивается шанс ложного срабатывания.
